是日晚餐

自煮
為了增肌成為女強人

弘想食

好似幾好味！點煮

弘b平時食嘅仲正

咩黎

雞=煎！
菜=烚！

雞胸﹑西蘭花

腐整啲脾好靚

弘，是雞胸來的

點解啲雞波咁似脾

唔知道，腐是成包生雞胸買，佢原條是咁的，沒有切斬過。

個棒同印度佬之前用的一樣
你地係咪有奸情

係 我係佢老豆

我唔識條傻尻

米糠油ok嗎

咁有咩雞胸食得？

唔想掂把刀

咁就有得諗